好掛住你呀屌

點解我認真決定咗嘅時候你要同返ex一齊
點解要咁樣對我
好撚痛啊屌你屌你屌你

我都好掛住你⋯⋯

BB乖，唔好等我，我唔值

好想死

屌俾你快我幾秒添

等緊 唔知等唔等到你

我都好掛住佢啊但明明對方已經忘記你嘅一切啦

如果你仲掛住我，可唔可以話俾我聽啊？

笑撚死會唔會變基POST

唔會 因為我係絲

咪on9啦，放低過去，展望將來，否則只會越踏越深，浪費時間之後發現自己冇進步過

我都係

再次擁抱一分一秒都好

唔明點解係要死等一個人，係，對你嚟講佢可能係獨一無二，但你繼續你既人生之後總會撞到你第二個獨一無二，無謂糾纏喺一個不可能既幻想到。

唔掛了 好攰

感情台喎ching

對方都唔同你一齊
不如試吓放自己走

識左幾耐？
樓豬加油下個更可愛

一樣，點解要同返ex一齊

3個月
因為之前一直好唔鍾意自己
所以冇開始 覺得其他女仔點都好過我
但原來結果係咁都會唔開心

其實我冇等佢。我一直都係向前走，我會想去識其他人，會想忘記佢。只係呢段時間心情總係起伏不定。有時好似放低左咁，有時又好掛住佢。

道理係人都明，到第二個嚟嗰陣自然會放低

問題係幾時先嚟呀，等等等到幾時呀

我想攬住佢唔放手啊

我都係 只係係人地空窗期嘅時候俾人攝時間

好難識到有人取代到佢嘅地位，我都想忘記佢

夜晚又諗好多佢，又失眠啦

點解要比我覺得以為有人接受我
其實我都好自卑 好唔鍾意自己你知唔知
你話覺得冇乜嘢 仲話溝我㗎
點解過幾日就咁樣對我

只能講你得成熟啲，世上仲有好多野大鑊過感情，係，感情係重要但唔應該佔有你咁多生活同思緒，如果你生活仲有其他重心，你就會喺淡忘中放下。
你而家成日都掛住佢，心中仲可能對佢有期望添，咁咪就係等緊佢囉。誠摯建議你搵野做，夜晚早啲瞓唔好亂諗。

世界很大，不止於此。

男人喎，有機會有得食就講乜都得架啦，又唔洗少忽肉，你心情點Who give a shit?大個女啦，認清男人啦

利申男

北極裡有一束光

其實好多人會接受你，只不過係未遇到

一到夜晚，諗佢就更多每次想主動搵佢嗰陣就會同自己講：頂住啊，訓醒一覺就會冇咁辛苦啦，第二日就唔會想搵佢啦

你話留來伴我望

有時喺度諗 其實連我都接受唔到自己
不如唔好再痴心妄想有人接受我

都仲會同佢傾計
講就話叫佢唔好再搵我
但兩個都忍唔到手

我都好掛住佢，但我寧願痛都唔想let go，至少我一日痛緊，一日我對佢嗰份愛仲存在。
對佢嘅愛，已經係我同佢最後嘅連繫。

我都試過有呢啲諗法，橫掂傷嘅唔係自己，但最後真心做唔出仆街嘢，覺得會有報應

利申男

唔好再搵佢啦

一主動搵返佢就柒咗啦，好馬不吃回頭草，再主動搵佢，你嘅地位只會越卑微，要忍住呀

你好煩 咪講咗唔中意你 對你冇feel

曾經我地都會忍唔到而搵大家。但今次真系完結啦，已經幾個月冇搵啦

你話你鍾意我㗎喎

你有冇理我感受？中意我大撚晒？你走啦，好煩呀

好鍾意首歌

我依家唔中意

諗清楚點解接受唔到自己先，會唔會係其他人嘅睇法搞到你咁諗？愛情上同人比較真係好易會令自己自卑因為愛情唔係淨係講實力，更重要嘅係緣份同timing

忍手啦，唔好再搞到自己咁卑微啦

其實知道改變唔到對自己諗法
呢世都行唔出個圈度
但我就係做唔到

唔搵你係為咗你好

俾啲自信自己啦，你自己都唔覺得自己值得被人愛又點可以令人愛你呢，雖然道理大家都明，但做到真係唔容易，化悲傷為力量改變下自己

終有一日我會忍唔住搵佢的，但係只係朋友的普通慰問。唔會先沉落去。一定唔會

Same試過幾次想斬攬，今年應該真係斬啦，三個月啦

OK
你唔鍾意就好了 咁樣我仲好過

Bb我喺未來等你
捱過佢我等你

知就好 唔好自取其辱

咪係囉

對的人錯的時間

但明明你有得揀

你幾歲？

想改變都唔係咁易，佢已經係我人生好大個陰影

我會期待見返佢搵返佢嗰日，佢會見到我幾好幾幸福，但可能我未必做到咁

呃人㗎

算啦我都係會幫佢諗理由

一日唔係一齊都係假

未夠20

我都期待見返去嗰日，但係唔知係幾時。冇機會見
如果有機會見到佢，我一定會扮冷淡，唔理佢，攞返我最後嘅尊嚴

成熟D啦 係時候成長

做唔到

不如試吓聽 睡前服 單魚座

一定要幸福過佢、開心過佢，唔可以俾佢睇死

搵食行遠啲啦屌你老母，乘機做埋啲下欄野

唔好嬲住先 係channel嚟架
Btw你睇我po 感覺好赤裸

喊三日好啦 佢唔值
利申：年頭同樓主一樣

Give u a hug

唔介意做sp +心靈輔導

啱冇左佢，我會更好雖然事實上並不是

喊唔出我真係
有一日好唔開心喊住打俾佢 問佢可唔可以唔好走

死撚開啦屌

近排鍾意 彳亍
juno啲歌

多謝

冷靜！

聽下自己保重 sidetrack嚟
Juno個人

死肥閪 咁串冇人要你

冇晒尊嚴啦咁樣佢只會更加變本加厲，人就係咁仆街

本來就冇人要

有都變冇

喊下、做啲嘢發洩下、搵人傾吓計
咁樣心情會舒服啲
不過最緊要都係唔好搵返對方
Btw
望着更好的地方
為下段愛戀吸收陽光

其實佢對我都仲好好
有時真係好唔忿氣
但一諗起自己成個人咁垃圾
連爭取都決定放棄了

唔可以！
最後一通電話 我打俾佢同佢講晒我想講嘅嘢 唔留戀

邊度對你好呀，寧願睇住你咁痛苦，係佢自己選擇將痛苦加喺你身上

想unfollow佢fb ig

但仲會想睇佢近況，想知會唔會有一絲希望

我真係忍唔到手
未了心願強迫去淡忘亦太累

佢已經下左手了
好犯睇咁pub左自己ig 但佢都係冇睇過

下？憑麥尻佢就食曬兩家茶飯，啲衰野留比人受，佢同得個ex一齊返，姐係呢幾個月keep住食兩家茶飯啦，明顯騎牛搵馬姐

了當啲，攤牌，叫佢揀

講晒了 但我真係做唔到

通常第時生既會係女，之後個女比人玩返
諗到就即刻乖乖地做人好了

佢唔會揀我㗎啦 都講得好清楚
淨係覺得而家好似破壞人哋感情好賤
但如果唔咁做我諗我真係捱唔到

我每一日都會專登search返佢ig fb睇佢有冇update，忍唔到手，仲有互post互睇story

佢有女朋友
我唔應該再搵佢

我以前都會覺得破壞人感情好仆街

但發現去到自己度嗰陣就係另一回事

鐘意就係鐘意，會想將佢從魔掌中拯救出嚟

唉 我都好痛苦

我都會咁諗 但係對自己好冇信心
其實我都未必比到幸福佢
然後都係死死地氣盡量唔好搵佢

我相反係好有信心會俾到幸福佢，好多依家嗰個

可惜佢真係放唔低，唔想做千古罪人

正因為我覺得佢依家嗰個好差，而最後我又贏唔到佢，我先會冇晒自信

未俾人唾棄已經冇自信 點算好

點解會冇自信呀

點差先 對佢差定係本身嗰個人條件唔好

唔知 但我真係好唔鍾意自己

你要去學習愛自己呀，絲打
連你自己都唔鍾意自己，邊個去鍾意你

真係好撚難
應該要明嘅我都好清楚
但就係做唔到

嗰個人條件唔好，身邊嘅人都覺得係，而且佢有好強控制慾

我都好掛住佢

誓要你成就我愛到不像是凡人

好鍾意聽呢首

人生流流長，慢慢學啦
要學習接受自己嘅唔完美，自己嘅過去
最緊要學識愛自己

或者佢都有值得個女仔欣賞嘅一面
控制慾強嘅人真係好乞人憎 屌！

知道

甜蜜真係太飄忽所以難捏得緊

唔好

係個女仔唔想俾綠帽人多冇計啦

記住一句
有邊個人會冇過去 最緊要識得接受
加油呀 絲打
我當初都係俾人救贖嘅一個

你係巴定絲
希望佢有一日頂唔順會搵返你啦

巴佢好頂得，應該唔會有呢日，就算係條仔都唔會俾佢走

好唔捨得佢